［突發］喜茶支持反送中並參與罷工

原來喜茶一直以黎默默地支持香港民主運動同香港獨立

實在太感動喇

係咪比人做尻佢

你話呢

乜撚呀 喜茶一向喺反送中件事上撐香港人架

不反了
推上微博

推大力啲

係囉我尋日買佢話支持義士仲買一送一添呀

唔怪得咁多香港人上去飲喜茶啦
原來佢咁支持香港人

大陸野 我唔信囉

識做啦
叫中國人咪撚買

屎茶免費賣廣告

喜茶支持港毒

今日我都見到一兩間喜茶都呼應罷工好感動

有次著黑衫幫襯
佢同我講光復香港時代革命

每天都要喝

好感動
之後要日日一杯

要快點分享出去給親看

我上次白衫佢話唔做我生意

你真喺唔識㗎喎

推

喜茶一直不遣餘力咁支持我地 我地要飲多d喜茶啊 親

支持推上微博
呢啲反中亂港嘅公司
要一齊抵制

識人入面做都話佢地今日結隊去參與集會

良心企業

反了反了 喜茶支持港獨 以後罷買！！

喜茶係沙田有分店
佢敢唔支持

飲喜茶嗰啲究竟係智障定係痴線

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

點解我又係po喜茶罷工 你又係
我就咁多負皮都無人理

我喜茶不嬲反送中

我仲再早過你po

[url]http://8.5罷工[/url]
唉 單機連登

好正啊

又一大會指定飲品
唔洗次次寶礦力啦!

快啲掟上wechat表揚吓佢啦

支持喜茶 支持罷工

一芳微博

堅決反罷工

喜茶本身支那野
佢做咩都冇咩好感

原來喜茶係想搞港獨

請廣傳 好人一生平安

好感動對我地禁好良心企業HEYTEA

good。40蚊一杯都照飲

Po 埋去d 藍絲fb

之前沙田遊行佢有幫義士斟水
喜茶老闆係廣東人 大家同聲同氣反共

呢個飛機打得好

多謝喜茶支持

大陸狗不嬲都有病 飲屎茶飲上腦

咪 ON9 , 大陸公司......

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標) !!!!!
長期擾民, 民意必定逆轉

不反了

識人，真嘅

今朝仲有開架, i.t 同 jack wills 都有開, 依家無啦啦落閘, 有古怪, 我驚好似上次716 咁會封哂路捉人, 勇武要睇路啊

喜茶不嬲都係反送中指定飲品

上微博

身在曹營心在漢

快啲推上微博竟然亂港反中

日日飲喜茶

你班仆街咁忘本
果一車車物資唔係多得喜茶贊助 我地方邊會有
喜茶表面愛國 實質就身在曹營心在漢

一定唔係

pish!

元朗yoho嗰間仲開緊

感動

香港有唯萎同喜茶，實在太好了

多謝喜茶支持，勿篤灰

是撚但啦反正都唔會飲化學嘢

喜茶起源廣東省 廣東不嬲想獨立架啦 暗中支持反送中真係唔奇

多謝喜茶支持反送中

比個like佢

咪係我信喜茶

出少句聲無人話你啞
請唔好抵毀喜茶

乖 去驗腦先
好嚴重

大陸喜茶d鋪頭跟唔跟

支持

原來係我誤會咗呢間良心企業

Test apple

喜茶鼓吹港獨

Tst

支持喜茶

唔似喎，明明噚日我去見住喺嗰度做啲人臨走時痴上去，個經理同佢哋仲有講有笑話聽日一定會去集會。

FACT CHECKED 一手

喜茶由頭撐到尾
著黑衫去買仲有7折

經理黃底

利申 識佢

絕味

唔信，自我賣廣告咋

放上微博

屌你

我老細同喜葉老闆好熟 佢哋仲一齊遊行又話畀你聽咩

有開，後尾貼

聽日人生第一次飲喜茶

干預香港事務

上微博話比大家知
不過支那人日日照排隊繼續課金比喜茶支持我地

反了反了

喜茶老細暗撐的

你張相影到咁斜

喜茶d職員又未掛banner

唔好灰心啦同胞 咱們一起支持喜茶

你智商應該過300

香港分部

前線d人重話喜茶真係好撚好飲
送到上去前線又唔洗排隊

聽講都想跟

喂 唔好推上微博呀

Sor9 hi 錯負皮

講咩啊 人地支持香港 你咁講佢地會好傷心架

見到咁多負評先知我原來一啲都唔了解喜茶
下次經過一定會買返杯

喜茶支持港毒分子搞嘅罷工
想搞亂香港 恥與為伍

要日日飲

推上微博

推比強國人睇

係時候震驚13億人

Push

喜茶廣東嘢 不割蓆

推上weibo

新城市嗰幾次集會都有岀嚟派茶比義士
重要塞錢都唔要叫我地留返d錢買裝食飯

之前我去發夢個時喜茶啲員工同老板不嬲有派喜茶比啲義士飲
有乜大驚小怪

要大力宣傳